有冇知堅雜誌，啲內容幾好笑

啱啱行過紅磡條天橋接過嚟睇

救命

建制都支持林鄭下台

哇屌

邊間
又唔爆名嘅

問責有撚用
睇下班高官互射

全部9up可以冇證據

學者講嘢就是正確
等等，究竟佢哋係乜撚權威人士